[527] 老實講 我地需要共識

呢家情況其實極唔樂觀，先唔好講527出定唔出，連出去做乜都未有共識。

我地極度需要共識，如果唔係出去嘅手足只會更大風險。

究竟係圍立會 定係 黎明？

立會正評
黎明負評

另外如果真係唔出就正評呢到
最後留埋點解，俾手足參考

［正視聽］527 唔好去港島

我個plan有主導權
成本較港島低 動員都較易

求pin

我自己就建議黎明，立會呢刻嘅防守程度已經唔係普通手足攻得入，或者可以守住唔俾議員入到

垃圾會一早重兵佈防
係自己區玩啦

但係黎明要搞三隧，難度都高

老實講 出定唔出都唔會阻得到佢立法
唯一希望係出完可以打下國際線咁
個人會選擇最安全又上到報嘅方法

頭盔 唔做任何犯法野

只有三隧先可以阻到班議員，如果只係玩自己區意義不大

agger

呢個都ok，但其實如果手足分太散，便衣狗埋伏都危險

btw 呢類行動從來唔有共識
冇大台搞係咁 大家安全返到屋企就得

同開花原理相近

其實你啱呀，但過左咁耐你都知全民勇武係冇可能架啦

問題係而家返唔到屋企
所以咪要有共識
傻豬仔

一係就唔好出 一出就要人多加全面勇武
唔好人多但係原來都係調頭走.

你遲啲都入集中營啦
仲返工做咩

咁又唔係，起碼黎明行動個共識都係堵路，612共識係圍立會呀

唔好再提全民勇武啦，要面對現實，冇可能全民勇武到。依家係想係可行前提下討論到乜行動最好

咁就簡單. conclusion: 不如搵個大地方例如維園集會睇立法直播通過法案. 等黑警自己衝入黎攻打和平集會.

起碼真真正正黑警攻和平集會. 無人佔馬路 無人掉佢石頭.

如果要全民勇武先行動，到下世都未洗出嚟行動啦

越危險嘅活動越要共識呀

推

地點好重要

集會可以舉
No National Security Law
International Intervention!
One Nation! One Hong Kong.
etc.
等國際新聞有個機會慢慢影 慢慢搵人訪問
黑警一攻入黎既話即時演變成烏克蘭maidan 2.0

留喺屋企

手足要知大家做乜，一陣一邊有黎明，一邊又圍立會，兩邊冇可能同時進行到

隔壁藍絲在笑

我會出，出門口去返工

黎明/開花

Block得

[重開] 527你會唔會出，認真答唔好正評水人出去之後自己唔出

依到咪有post問出唔出囉

咁最大目標其實係俾出嘅手足睇圍立會定開花嘅

99%人選擇返工

梗係出喇，比人打咪話自己係小朋友囉

而家情況有變喎
佢應該都要下星期先表決

圍立會今次唔會有用 第一次返送中有用因為佢地估唔到 今次圍完就算圍到 咁如果下星又有係咪又圍 圍一次會死幾多手足 其實圍唔圍我覺得最後佢地都有辦法過惡法 加上今次已經部署好 預備我地去 仲要係金鐘 唔似老銅有好多內街店舖商場匿埋

咪撚搞黎明啦 經濟已經差仲逼人罷工搞到人塞幾個鐘 黃絲都有火 唔係個個都學生黎唔洗返工同請到假

搞集會都好啲 塞路托咩 又唔係阻班議員

阻人返工 然後？
手足做condom俾狗拉晒
對開會有咩影響

我係議員就搭地鐵過金鐘

國安法先係重點 對家已經出絕招 唔係本地層面解決到既問題

國際線正式開打

岩，依家大家有咩諗法？

立會係高危，人數一定唔夠612

有咩成效高計劃？

去西九？

三隧黎明

九龍開花？

我哋點解要阻佢過
我哋亦阻唔到佢過
我哋唔係要攬炒咩？
攬炒就係要將香港變成一個制度上，經濟上同文化上都係垃圾嘅地方
527唔需要圍立會，唔需要重演612
我哋應該遍地開花
唔單止可以俾全世界睇到我哋嘅決心
亦可以借機打殘經濟
實現真攬炒

出就係屬於表態，打國際線，咁我寧願搵日星期六日多人，又可以混入途人嘅戰場去打

黎明真心唔好再搞,有冇第三個選擇?

尖東 香港站 油塘
自己諗

黎明有用

愚見, 有無成數/機會可以搞到個全球國歌日, 由香港牽頭所有同共產對立既國家都有份之類 特出香港既是自由之邦. 抑都絕不臣服係共產之下

三罷=黎明
如果唔係黎明 只會一邊有人喺港島送頭一邊全世界返工

國際已經有noise 而再打係一定打唔成交 只有捱打

黎明嘅目的係咩？幫人罷工？
不過老實講，我覺得淨係塞鐵封路阻唔到幾耐，唔夠人又會搞到手足硬憾藍屍，甚至比狗咬返轉頭

五區開花！

有冇睇其他行動Po？今次黎明係想塞三隧喎

都話今次黎明係塞三隧阻議員

唔好塞隧道，唔好阻住人返工

㩒錯咗

尋日啲畫面夠多夠靚啦
一樣塔200個

塞三隧？

Push

推 黎明

行街 食黃店 屌 人太多被人逼左出馬路

打咗街頭成年 睇下結果點
再睇下524又拉咗193人 點解永遠都要正面對抗
利申先 唔會出 上面未投票 雖然我知點講都仲係有人出
如果係嘅話我建議黎明 立會已經佈曬陣 黎明易走d

唔好塞三隧呀

三點話影哂相
走得
好多人走緊
唔走嗰D最後出事
達到目的都唔走

P牌冇得畀評 立會
最緊要確保立會過唔到 反條例咁

其實有共識要出 但宜家論調仲停留喺「唔好圍立會」

今次唔係再要畫面靚，係究竟個行動有乜目的要達成。如果到最尾又要撚左班手足出去俾人ss俾狗咬，我寧願你說服到佢地唔出。 利申，支持三隧

講講下又黎明
講講下又開花

寧願交返俾真係打算出去嘅手足自己決定
思考清楚每個細節 可行性
而唔係我地呢d軍師投票你地走邊就去邊

黎明啦 狗根本清唔徹

幫人罷工同國歌法有咩關係?

首先無關527嘅po可否不推文

6:00 開始？
千祈唔好咁早

好多人有種心態係
好似乜都無做過，就行行企企睇下有無嘢搞
一係就覺得自己都無裝無blackbloc，最多咪ss下

想出，但係唔知出去嘅目的係啲咩同埋有啲乜嘢真係可以做到...sor 有啲悲觀

國歌法其實立會點都會過
靠泛民=冇用 但靠手足打嘅話 成本可能好大
我地已經冇咁多嘅本錢係被捕方便

負評嘅人不如講下點解
你有辦法阻佢過？
定係你根本就無攬炒嘅決心

大三罷呀嘛唔係咩

1.國際關住已到頂，暫時唔係好需要再用遊行集會seek attention / 表態，if 當日purpose 係呢個

2.陣地/快閃，風險極高，冇可能攻得入/我地冇可能守得住，上次入到立會，放曬水

3.就算2不成立，當我地拖到一時半刻，最後都係阻唔到的，尤其依家政府100%唔理民意，比之前更worse

尊重手足出去既決定，不過現實作為會真係近乎0而損失極大，e.g. 524 單單行下，放8粒最後拉ard 200個，如果527，人小左，風險幾何級升，
衝突更激，應該會拉更多人

有啲人返7:45 又住得遠

其實立法會果邊無停過都大量守衛
你地去行一次就明你地做唔到任何野

我支持leon

暫時正皮咗唔出先
原因如下：
首先閒日動員力本身已經好低。高行動力既手足都會有部分出唔到（各種原因啦，略）。另外有部分人真係未必可以話擺工就擺工話上街就上街，大部分仲係我哋熟識既香港人。
第二係對方除咗立會地面既佈防之外 有機會喺進入立會/交通幹道/黨鐵主要中轉站範圍放定便衣同藍絲 因為當日會出面做嘢既就只有行動派 所以對面一定唔會放過削我哋兵力既機會

暫時諗到咁多但係真係想要共識，如果手足最後決定點都要出既話 我唔想再做612只可以睇住live畫面既我

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

遠水不能救近火

最基本要有共識唔好搞港島

目的明確, 就係阻立會開會
有人提過可以圍各議員住所, 我覺得成功的話咁樣最有效, 但人數不足的話有機會被滅, 我都唔相信咁易阻到佢地出門
圍立會經驗嚟講最實際

200個都係鳩拉

5點會好d 6點都有好多人返緊工了

幾時見鬼佬 法國佬 委內瑞拉啲警察咁痴線先

一直諗唔明 點解黎明有咁神聖既地位...

冇作用，被罷到一日根本零影響。
政府11月果次都唔怕你 相反我地大量手足被捕、
手足中槍、到最後中大理大。

弊處係會俾對家spin去市道差到崩潰時仲阻人搵食，強逼人去做你地嘅意願等等。

只想討論返利弊，可以理性比較邊個行動好定壞，最後手足自行決定。

利申 失業撚

除非黎明到可以阻啲議員翻工, 唔係就無乜用
目的係阻立會, 阻立會, 阻立會
拜託唔好未諗贏就諗輸

-立會
成效性：
而家中共可以直接加條法例入附件果度e.g.國安法
所以就算你成功阻到國歌法佢都可以係之後直接加入附件，所以阻唔阻佢開會都係過硬

可行性：
平日加上抗爭手足相繼被捕，出嚟既人會大大減少，有po好似話可能最多得20000個，其實人數少唔係問題，聚唔到人先係問題，每個街口都企幾隻狗無組織既性況下一定聚唔到人，所以就算出咗都好難阻到開會

-黎明
成效性：立法果度上面講咗，就算阻到下次都會立到。第二，中聯辦可能會book附近啲酒店比啲議員住。

可行性：人數已經少再分開一定唔會開到多條戰線，例如塞鐵、馬路果啲，咁係人手不足既情況下兩者同時塞到既可能性唔大，就算塞到時間都唔會長，而佢好似話最遲64都可以開會，咁點塞？

其實講咁多都係想手足諗多啲，諗下自己點解要出去，或者出嚟又有咩成效，今次就算阻到佢都會好似國安法咁插落附件，一樣阻唔到。

今次阻唔到唔代表輸，阻到都唔代表蠃，推翻極權仲有好多方法

你覺得有可能黎明到啲人開唔到會咩？

算撚罷喇 共乜撚野識
等連登熄登全世界上香討on9
香港人搞到咁係自己攞黎
抵撚死!!

兩個都難講

但目標係阻止二讀 right?
目標係咪呢個？

圍立會，仲有幾多隻眼俾人射？

唔係咁講嘅，我覺得俾個大方向手足都好，唔係個個出去嘅手足都有team，唔係個個投嘅都係軍師嘅。有共識容易成事，如果出到去，去立圍嘅見到冇人，去開花嘅又見冇人，到頭來咪又輸

咁轉一轉用三個字 烏克蘭 會唔會感覺好啲?

你係度討論完有系用咩on9
全香港圍撚住你連登轉啊?
全香港人而家既意向係乜野啊?
係番工 比22條同國安法過丫on9連登仔

要諗
1)出黎做咩？
2)阻止到既可能性有幾大? 情況唔同上年71
3)呢1年以黎，有邊次叫贏? 衰D講，好多手足傷亡。上年個日程表都仲有用，但依家當打壓得咁犀利既時候。
大家承唔承受到黎多次理大?

今次黎明目標係三隧，而且目的係令到議員去唔到開會。只不過係唔知可唔可行，因為塞三隧嘅難道都高

唔撚好痴線啦

527 只會係呢一年黎死最多人嘅日子

而家都已經擺好晒架步，尋日銅鑼灣購物區都入你暴動。金鐘呢啲你冇啦啦去一定全部入暴動。

痴撚線

國歌法27號2讀啦

立會+黎明??

立會:盡力包圍
黎明:阻止對方九龍新界增援港島

塞三隧 搭直升機的話點搞

香港人就係咁自私

dllm 527假就請左，就算出唔到去都會係自己區周圍行

想個共識強d

其實除左勇武程度 仲有對家克制程度
人地國家個d邊會咁易開槍 打到埋身都係用盾擋
香港個d狗500米外開晒槍喇 行唔行到埋身都成問題
就算俾你行到埋身 d狗直接開真槍

大家忘記哂 winter on fire

班奶共派分分鐘前一日已經搵地方standby
上年612前送咗去安全屋

524其實就睇得出同之前好大分別 先佈哂陣 封哂入口路口 車車查 你入都去聚到人都唔夠之前十分一

行動po係等於預約被捕 點解仲要硬碰硬 武力上已經唔對等仲要去對家佈哂陣既地方 三思

所以我愛黎明 我愛黎明

好明顯係黎明再開花

宣傳時間不足導致動員力量下降
另外惡歌法相比送中條例嚴重性無咁大，和理非、淺黃未必出

狗隻大量時間準備，警嫂、裝備、水馬陣都準備好，set好陣等手足
而且港島不嬲都惡打，尤其政總嗰位好撚多暗門

成個格局都好不利

港島塞車係基本

Why not both

坐私家遊艇唔好，班少數派同支聯辦講一聲就要乜有乜啦

地下化大台

議員提早喺立法會過夜又話你知

我都覺得527主要係表達香港人既抗爭意志，令國際繼續有理由幫拖，令惡安法/惡歌法變成國際線

［正視聽］527 唔好去港島

易散水 較安全 動員能力快 有主導權
求pin 求幫推

希望大家一齊用愛與和平感動班親共派議員

所以想揀個成本低少少，效益可能高少少嘅行動

出去只係表態而唔係對政權既威脅，因為武力不對等一直存在，警暴畫面持續，你就算想要畫面都只會係警暴畫面。

無論係金鐘定黎明 我認為其實最前既一班都需要好多人cover
因為只要佢地一set rb/放火魔
佢地係立即俾人鎖定
有好多人cover都可能有風險，何況平日唔夠人?

如果硬要簡，黎明可能會好過去金鐘dd
但街頭戰作用已經唔敢講好大
勇敢係珍貴既特質，但同時需要策略同清晰目的
真係想做嘢，都應該視乎客觀條件
夠唔夠人?用幾多時間完成行動?有冇信心避開啲cam?目的係咩?

繼續流水式商場~ 而定打緊國際線, 減少送頭

但係立會已經擺曬水長，佈曬陣，個人感覺冇乜可能打得入

黎明再現

實質建議？

立會已經水馬陣，聽日應該會見到水炮銳武擺喺警總。如果冇，都一定會係港島區，到時手足一到，佢地就出動包圍。 再且，如果佢地好似524預先清左條街既車，再擺人喺到，好難打入去。
另外，有手足已經吹風塞隧道，未必大家都會前一晚入港島，人可能會少一堆，如果唔掂要走，又會因為錦塞住走唔到，就會發生大圍捕。如果班建制有心過國歌法，聽日佢地就會預先到再過夜，泛民到唔到就唔重要。所以如果泛民班仆街肯落力啲（雖然冇可能），大家聽日係唔駛出。
但我尊重手足既決定，萬事小心。

好多人不論和理非勇武都唔想送頭唔出（由其poly後）身邊有啲和理非已經驚到del post del Twitter
所以唔好再拎2百萬人打飛機了
我覺得要睇番出嘅目的係咩

如果係想好似612咁其實冇可能 狗力已經完全唔同
如果係想證明比國際社會睇我哋唔會放棄
除咗港島有冇咩地方？除咗死守又有冇咩其他方法？見到上面乂巴打分析咗可行性了

如果開民記再各區和你sing和你shop會唔會將傷害減低? 或者有冇啲行為藝術可以make noise？有冇更多創意比人睇到香港人嘅決心？ 例如約定大大聲係屋企都可以每逢搭正一齊唱榮光（同國歌法呼應）
我相信大家都想come up啲方法減低成本而可以比國際睇到我哋唔會放棄
我個人覺得最好係有創意 又唔比佢哋spin去暴力到（我知龍門任佢哋搬）
都過咗一年 你估人哋見到「又係tg set rb？」深刻啲 定做更多其他嘢可以eye-catching啲？

好多人覺得抗爭一定會流血而犧牲 咁到最後犧牲哂之後可以做啲咩？我唔想為咗畫面壯觀 為咗證明比國際社會睇 逼到佢哋放tg出水炮 有手足受傷被捕先代表有用

要接受嘅現實係
佢有心要守 其實我地唔會攻得入
港島去到狗總打後嘅地方其實都係死路
金鐘一停鐵再大包抄 根本無路走

如果做就只能係繼續向國際make noise
低成本抗爭
商場和你sing
多區和你lunch個類
或者有人有更有創意嘅諗法 都可以

我愛黎明

推 共識 post

幾點架而家？

仲記得611嘛？

黎明

就係完全冇共識

527 搵/包圍李超人, 有無得唸
你地故李超人只識李氏力牆?
正所謂香港本壁江山都係李超人!
另一半係香港市民
所以絕對關佢事

10.1 五區開花？

而家大傾向係開花

五區開花其實會唔會實際啲？
反正你點阻都好佢要過一定過到

推，建設性討論

自己post pin咗樓主

［正視聽］527 唔好去港島

易散水 較安全 動員能力快 有主導權
求pin 求幫推

住住下成間屋入水 屌～紙皮起既喂

屌個樓豬真係以為連登係大台 講乜撚嘢大家傾向邊度 連登不嬲都大把軍師 睇平時有活動嗰陣時推post速度就知 仲要以呢度正負評為準 老實講啲人點決定自己私底下會決定啦 洗閪樓豬專登開個post教人點做嘢 仲要俾啲根本唔會出嚟冷氣連登仔決定想點啊

點叫大家黎明? 因為實有人去港島

開花

如果係開花和你街上sing呢

班保皇黨會唔會早一晚喺立會訓

屌 我都係請左假已經！

呢啲po，PR同五毛唔會推，快啲推上熱門討論

agree

527新方向！！！

求幫推